[721 去金鐘] 跪求文宣圖

其實有無721嘅文宣圖？有文宣圖嘅話效果應該會比淨係文字好。
就算721啲post喺連登上曬熱門都唔會有上個月咁多人，因為始終唔係每個人都有上連登，所以有無啲文宣圖可以比大家喺fb ig宣傳下？我怕到時會出現有上連登嘅人以為個個都會去，但實際上我哋先係少眾嘅問題。

btw 唔理衝唔衝 721金鐘

721 見

推

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

Push

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討